## 1. Як можна визначити, яку саме клавішу клавіатури натиснув користувач?

У JavaScript можна використовувати об'єкт події (event), щоб визначити, яку саме клавішу клавіатури натиснув
користувач. Під час обробки події клавіші властивість event.key містить інформацію про натиснену клавішу.

## 2. Яка різниця між event.code() та event.key()?

event.code та event.key є властивостями об'єкта події, пов'язаними з клавішами клавіатури в JavaScript. event.code
повертає фізичний код клавіші, який залишається стандартизованим та не залежить від стану Caps Lock чи мови клавіатури.
З іншого боку, event.key повертає символ чи літеру, відображену на клавіатурі в результаті натискання клавіші, і
залежить від мови клавіатури та стану Caps Lock. Наприклад, для клавіші "A" код може бути "KeyA" (з event.code) і "a" (з
event.key), але якщо Caps Lock увімкнений, то "A" залишиться лише в event.key. Обидві властивості використовуються для
відстеження натискання клавіш та можуть використовуватися в залежності від контексту взаємодії з клавіатурою в вашому
веб-додатку.

## 3. Які три події клавіатури існує та яка між ними відмінність?

keydown:

- Виникає, коли клавішу утримують натиснутою.
- Властивість event.key містить значення клавіші.
- Викликається безперервно, доки клавішу утримують натиснутою.

keyup:

- Виникає, коли клавішу відпускають.
- Властивість event.key містить значення клавіші.
- Викликається після відпускання клавіші.

keypress:

- Виникає, коли клавіша, яка представляє текстовий символ, натискана (не виникає для клавіш-модифікаторів, таких як
  Shift або Ctrl).
- Властивість event.key містить значення клавіші.
- Ця подія використовується для отримання символьного представлення натисканої клавіші.

Відмінність між ними полягає в тому, що keydown і keyup виникають для всіх клавіш, включаючи модифікатори (Shift, Ctrl
тощо), а keypress виникає тільки для клавіш, які видають текстовий символ (не виникає для модифікаторів).